【武漢肺炎】何超蓮搜購口罩贈長者基層 網民讚爆：人美心善

【武漢肺炎】何超蓮搜購口罩贈長者基層 網民讚爆：人美心善

民眾普遍稱為「武漢肺炎」，中國當局今天暫命名為「新冠肺炎」的新冠狀病毒肺炎肆虐，全球各地民眾都搶購口罩自保，但不少基層弱勢社群無力負擔超貴的抗疫物資，落得「一罩難求」的慘況。澳門賭何鴻燊女兒何超蓮在個人instagram貼出一批口罩圖片，表示該批口罩會「首先捐予清潔工人丶劏房住戶、醫院及長者」，獲大批網民讚爆，指超蓮果然「人美心善」。
何超蓮在香港創辦慈善機構「Smile with Us HK一起微笑」，不少舉辦活動幫助弱勢社群，只見其ig照片亦貼上「#smilewithushk #一起微笑」的標籤，她留言指買到的第一批口罩已經順利到港，並會捐予清潔工人丶劏房住戶、醫院及長者，並呼籲大家留言，讓其團隊能與相關團體聯絡，以便把口罩捐出去，又指「雖然暫時數量不多，但希望能解決燃眉之急」。
超蓮的帖文指出，如清關運輸順利，第二批口罩將會陸續到港，會盡快分派幫助大家渡過難關，強調會優先處理需要最迫切和接觸面最廣泛的團體。她又提醒大家要注意個人衛生，勤洗手及減少出門，「我們一定能平安渡過逆境！😊一起加油！」。

帖文發出一小時已獲8000人讚好，有人留言聯絡方法，亦有人勁讚超蓮的善舉，形容她「人美心善」，多謝她為基層巿民「雪中送炭」。

光榮冰室, tommy送口罩
藍絲 : 屌你老母派咁少就唔好派啦

收皮啦藍到仆街
印象中係護旗手

咁樣都唔會改變到係臭閪

黃店派中罩仲要比人鬧

呢個閪女人係護旗手黎架，佢支持黑警殺人輪姦！

佢老豆一樣全部做齊

臭雞一隻

呢條女真係好鍾意出嚟攞光環

臭雞

有錢女無憂米唔想俾人話靠屋企其實又想拎光環出下位就搞個smile with us黎幫人順便上下娛樂版

你返去武漢護旗DLLM啦

有錢 有人脈 有網絡

平時點對啲基層 ?
十餐入邊
九餐屎
一餐白飯
班傻鳩傻閪都話嗰餐白飯好食啦

究竟派幾多個，冇提數量
如果數量唔多，就唔好高調
點樣派
都係護旗手

死8婆 呀哥搞公司就有市上自己得牛肉麵店 仲要難食到嘔 仲做埋護旗手 快d學佢呀哥細佬咁求其搵件大陸佬埋單 個樣擺得幾耐姐

G

條仔仲要係大陸仔

鏡頭擺好了沒有

何東如果知道佢後人咁樣奶共
真係死左都激返生
正式宣布何東家族與香港人無關

剩係睇對眼皮就知佢個閪仲多摺過口罩啦

仆佢個街，話埋俾林鄭係邊度買貨呀嘛